# less5.0

terraform (GCP)

ЗАДАНИЕ 
1) Создать 3 вм инстанса на GCP:
a) размер диска 20 Гб;
b) тип e2-small;
c) Регион на выбор;
d) имя node 1 node 2 node 3 (не с 0) (условие не юзать для имён нод явный список или словарь).

ОТВЕТ НА ЗАДАНИЕ

Используем провайдер Google (доступ с помощью кредов в файле). Заводим переменную node_count с дефолтным значение 3. Создаем ресурс "google_compute_instance" "my_servers", где создается 3 вм с именами node1,node2,node3. Используем count.index+1 для того чтобы имена начинались с 1, по умолчанию с 0. Последнее объявление в какой сети будут наши вм.
